[皇區] 華倫西亞 vs 皇家馬德里

2315
急不及待好想又失分了

順帶一提我開po冇輸過

最弊領隊廢呢

順帶一提 拜仁10點半開波 夠時間比你J半場占屎

後備

iphone link plz

拜仁唔敢出咁多
驚傷左歐聯玩鳩完

Show Blocked User開post係咩事

客勝1.5...看得我皇那麼高
主勝4倍幾，all in上車不是夢

落左兩個月人工

中就爽喇

按左層樓去買主勝
準備天日買多4層

又豬 打芒亨好過

你講我定630呀

讓主+1 穩陣

同路

仲未有人開post!?

係街 轉頭冇人開我先開

630

唔係11點波咩咁早live post

得630個個唔想入
開定先

真BBC

性感防線

出咩都係輸

買了客主 客和 主和 和客

1月尾都仲係睇緊賓周馬打飛機

華倫呢啲垃圾 輕鬆贏啦
留名等睇我地大炒華倫 洗一洗頹氣先

鳩hea王

幾時比卻摩抖抖?

都踢得唔密。。。。

個第4都唔穩陣

English 520p | acestream://ac66f5e77fb3da368db4a94e96b2881af98d59b3

Spanish 520p | acestream://63d893d4db0f0c591436c7a88b6f6fc27e84a5b8

FUTBOL 2 HD UA | acestream://8a64c93ad38f5027628601e0e32182e0b0cd7570

FUTBOL 2 520p UA | acestream://878eb1733f53171e3a5f53ba80fc703fc0cc2374

賓周馬

賓周康復得咁快?

mobile link plzzzzzz

Finally

中堅無人換，傷一件就大穫

相擁而哭吧

躝啦！屌你老母

留名等輸波，光頭佬執包伏

又出賓周馬.....CLS

朗好似仲腫腫哋

Zidane reaction to Benzema hilarious goal miss

球王賓又出黎救世

連歐霸都冇得打

含家剷啦

出433應該唔會西波掛，不過有賓周咩都有可能

冚字好難打?

想佢含家剷

[1080p] acestream://eb622f872968040ad1044b593fe115699b98552f
[720p] acestream://95a46a6c521239af8574d23a4340b25b7e9c261b
[520p] acestream://514434124bc8771cc67e652e537b5c586815ee41

any i phone link

Lm

5月上場其實打得幾好
係就係冇咩掂過波
不過都比到對面唔少壓力

有契仔馬 Kane黎到都踢後備啦

又要睇拿大哥護空門同執屎
希望後防生性小小

有無sop link?

今場會輸幾多

想問開左波未
我好似DELAY好耐

456

呀朗巴爾加油

跟我一齊shout BBC! BBC! BBC!

Web link?

細路哩腳有咩用意

賓周回防

但係離人地4,5個身位出腳 到底有咩用

進步左

好憎早場好難睇

錫身王呀,整親點算呀

差埋門一腳

反晒光

朗唔係傷呀

閉幕啦吊

華拉尼真係越老越on9

Now吹奏完光頭狗未

成班一齊撚keyword

好似又無事

差啲

笑撚死 睇到後防咁派膠法 搵迪基亞都無用啦

條後防柒到

比賓周kick到

同求

依下拿華斯責任 龍門要提場

米蘭條後防仲勁

兩個撞埋一齊

diu

bale咁都唔入

華仔做乜鳩

屌你死都唔比NAVAS接波

呢個真

唔緊要對面garay neto回敬

Thanks bb

條防線搵人指揮下得唔得
個個亂尻咁黎

高基連

呢下射得好差

死阿狗又爆閘

同一隊陣容
上年歐聯冠軍......

拖舟告別戰

腳仔咁比波

米路今日做乜鳩

次次對方去到自己半場都好驚

大勝咪又永續lor

米路好差

kroos

細路斬上太空

中場成日咁猜應該好易比人睇穿

摩迪執十次屎都唔掂

嘻

細路

仲以為肥牛上咗場

狀態低迷

買人啦

呢下kroos鳩彈喎

細佬 卻老 米露 牙禿

成隊都差 唔洗爭

一出賓周馬就連士氣都差

牙禿又咩事

求iPhone link

兜口兜面交俾人 賓周馬

出埋佢咪可以同外界講bbc all in ed

賓周傳波比人地?

嘩b9

笑撚咗

賓周

話口未完

造波既野你識乜丫

賓周鳩傳？

米路訓緊教？

傳波比人

拿祖包得好快

有時球就是不願意進門

笑話一件

熱狗我屌你老母

成隊都鳩鳩下

有時球就是不願意到腳

希望拿大哥陣間入到波

個個對都比皇控球打主攻，自己打反擊

死獌狗收皮啦

卻仔D後場橫傳同米露D鳩轉身真係嚇撚死人

12m!!!!!!

上次皇狗排第四
拖舟仲踢緊波

12碼

積仔咁都頂到

好撚閪

嘩

講得好！！

0:1

goooaaaaal

都話現階段打防反最好

賓施馬

哩球反擊賓周人影都唔見??

阿朗

我皇大技

遲咗成分鐘

朗 !

我朗

12碼之霸

全靠佢唔係度炸屌你

依家正選果班明顯太攰

啲疤肯定又笑牙朗penaldo

禾朗終於

朗D信心返左黎

1-0

c朗

對面龍門做左功課都冇用

球玉回歸

牙朗勁到

朗

朗十二碼真係有一手

幾耐冇睇朗招牌慶祝

放個波比人控打反擊啦，次次主攻都唔掂

成季得三球12碼

牙朗

幾耐無做過轉身

呀朗今日跑都幾快

無速度點踢防反

最重要係睇到我地竟然有反擊係入肉
好彩賓周冇參與反擊

牙朗傷眼仲型左

好彩對面龍唔係Diego Alves

唔好理咁多
家陣我皇一分難求

幾耐冇出現過依種防反

賓周依場d精華

一早要出高仔/洛仔/掃把頂一個啦

最致命一傳係賓周比

#benzout

25仔

走la賓哥

賓周又甩腳
HO BALL

防反冇賓周特別唔同

喂賓斯馬你真係躝啦好無

賓狗

人哋榜首理撚得你咩

好想睇高仔同施巴路斯

主帥作法下
我皇運氣回歸

又係賓周

牙朗 猩猩 摩迪 積仔 馬些路冇速度

年齡唔係問題
哩家一周一賽有本錢打防反

馬些路

笑撚死咩造波王，造比人呀？

一日只要有牙朗，拖丹就唔會走

拖舟又唔使死

皇都叫冇速度 我冇野講

細路搞到成條左邊好大壓力，成日攻上去又回唔到防

賓斯馬廢到一個點

睇到慣

本身一周2-3賽就真係冇咩本錢
個陣踢完世冠返黎都chur盡晒
哩家返而OK

d傳波斬波

亂尻咁黎

現階段打防反一定會好過鳩斬

米路第幾次la diu

啲進攻好睇咗

巴爾冇speed

sure
細路THEO又斬唔起
積仔個態未返
卻仔都鳩鳩地
哩家冇個識斬波

成隊得摩迪有腦有狀態

要過無難度 好在最後關頭執番舊屎

賓周自己跌

又係摩迪解圍

防守

今場clean sheet我切

細路打左邊，一係轉352，一係轉打翼啦
反正成日都回唔到防

唔係摩執屎應該輸梗

垃圾黎

啲防守真係

modric路數好到
已經見佢tackle到幾次
反而米路成日一cup就過

牙朗一早無晒speed啦
bale唔想佢再爆
摩迪執屎執到斷氣
積仔大隻左又係慢左
細路就一直玩緊攻

冇眼睇賓周 咁都仲有正選

細路而加入多好多中路成個攻中咁

經驗都搭夠啦
哩隊皇都叫冇速
我都唔知邊隊叫有速度

摩迪多次示範如何有效攔截

keyword

話口未完又截到反擊

跟本自由人黎

睇左咁多年都慣，勁過佢既都無好下場

再咁用班正選 肯定崩盤

米路自己訓低

阿朗哩球交得有D hea

米路每兩分鐘就一次

似係想拉返起啲士氣 話曬280日bbc無一齊正選過

要不是keyword

細路越黎越前
3-3-3 1(細路想點就點)

米路派完膠未

賓施馬個種廢唔係一朝一夕嘅事

米路做乜撚

米路食撚錯藥？

比人fake到

沙比米路

米路今晚做小丑！？

明顯體力問題 卻 摩都好lup

米路double pk

好似上場西甲咁 五月仔正選咪好

星期3先出過

其實哩個情況出高仔好過米路

米路
佢訓低果下 我笑撚死

佢係自己係咁跌好似醉咗咁

我講摩迪

係街無得睇 我皇必勝

阿朗差D

佢咁搞落去 分分鐘真係落霸氣杯

腳軟 體力不繼

成隊得牙朗似樣 後防亂到

出高仔仲好啦

又黎摩迪朋友隊

佢都唔係太好

仲有摩迪

哩家雖然一周一賽
但係拖舟就覺得佢地好多時間抖
到歐聯又唔肯出新仔
到時咪又係場場佢地踢晒
攰撚死

牙朗今年有好多呢啲波都係唔入

冇睇出返去先啦

以前食到應

華仔

因為有賓周拉空

呀禿唔見左

哩下係真係炆水喎
今場佢少左鳩扭鳩射
算唔錯架啦

巴西仔跌watt左好多場

眼有事 ? 回防密到

屌你老母成班仆街都唔撚比波猩猩

佢今日壓得好後

儲緊氣下半場爆呀猩猩

佢成日舉曬手想斜CUT入去啦
卻老頭先個球同樣位置就比C朗

對面扯衫下下扯到就甩都唔吹

隨時幫後防執屎

點解米路可以愈踢愈退步

唔買龍

屌奶星干度比亞真是好撚勁

以前都覺得佢速度唔差
但係哩家轉身都慢過人

嚇死

肥左

wa diu

上半季唔係佢 輸得仲弓戈

痴撚線公司

危險到呢

垃圾皇咁都唔駛輸

短人

以前出腳好準 而加

死熱狗我屌你老母親

集中啦

佢一向都慢wo 全隊最慢係佢 卻都快過佢

對面打多個清道夫，打撚咩

keyword今日有排忙

又12m

又過數 又12碼

Penaldo!!

又pen

球珏

賓周馬又做英雄!!!

真心有犯規咩

過數比華西？

c朗梅開二度 唔理了,j左先

作用王

又比人笑黑哨

死獌狗把口臭到

贏都要比人有排講

球証同拖丹係FD 唔想佢比皇馬炒 好感人

呢球都比

又可以比人洗板話黑哨

呢球一定12碼啦 都唔撚係頂

過左數? 唔太覺犯規

想唔話您penaldo都唔得啦

賓周個動作好順勢

向咬咬致敬

牙朗好撚勁

又12碼

今季轉會啲錢原來咁用

又係montoya輸

成季比少咁多
一次比返晒

咁都12m

咁都比B9條垃圾刷到數據

夠膽再俾多一球

個12m

第一球交俾牙朗搏到12碼 第二球自己親自搏到

無啦啦成班爆閘狗衝閘

十二朗

球證個位理應睇得好清楚

賓周都有d順勢同向前跳

咁都12碼

寫明皇區呀

賓周明顯就放軟個身啦
蒙托亞又笨柒波未到人先到

呢球ban得靚 捉到路都入

第一球都係one touch比c7先有12碼

明向住人撞

LM睇俾人CAP圖

十二朗回歸了

賓周嗰下係遲曬跳
對面冇諗到佢咁慢挨唔到佢之後順勢跌
好似係

牙朗終於係西甲入番多d

牙朗成日背身回傳/hold波都食一腳

好波！

又比人屌黑哨了

咁都黑哨,賓周咁撚樣比人撞

呢家疤狗當道

屌你入左兩球C朗D過人先多返

疤：靠十二碼可恥

卻老都幾生

人地今年3冠係威D

有番啲信心

最多咪吹得嚴 咁又係黑

賓周d直線

賓周真係求其踢走個波就當傳架喎

賓周馬球直線

都係心理問題為主 感覺其實都係慢過上年好少好少

以前體型都已經keep住無爆肌狀態 理應靈活性都好夠

想睇hattrick

屌奶星原來皇馬過埋數比電視台

好想知加雷同柏利祖諗緊乜
頭先狂屌鬼

今場兩球都關佢事

Hat trick 12碼

未踢落去就跌

濕鳩艾疤禁區踢人都冇12碼

C朗想踢柏利祖 ?

呢句真 光頭佬賽後無限吹奏

分分鐘提前宣佈夏季唔會買任何前鋒

發覺大家傳比呀禿既波都係西既，有時唔怪得佢無波到

嚇撚死

跳得高過人都要吹啦

講返頭先果球 賓周係醒水嘅
借住條友壓住佢順勢跌
比十二碼冇咩問題 但我會覺得球證有啲嚴

柏利祖幾撚落力
當年仲係皇玩fm用佢好高潛力

對面讓賽

rodigo

c7入十二碼=唔計

對面咁都唔入

屌奶星d轉邊成日醫院波

屎已瀨

心在我皇

任射

好彩

下半場換返五月入黎啦

佢同加雷今場都出盡奶力
反而洛迪高

kroos又係眼神防守

D防守

球球都係攻我地左路

左路都無閘唔攻左攻邊到

真係出路蘭迪都踢得好過米路

唔撚洗旨意

慣了, 佢歐聯先會搏

hea到，跑多兩步啦屌

呢個廢到

M洛落場好撚怯

高基連同蒙度耶

今日條中場線麻麻地

左路朗卻細路

放題

今場bale淨係出波

modric 退落黎 靠kross真係死得

俾光頭狗雪實左啦

攰 不了

唉上場7-1仲好地地

摩迪今場進攻防守都做到野

根本得佢做野

場場都係靠佢又執屎又爆上去

對面個Guedes真係幾好波 下季買到就fat fat

唔止今日

閘左好多球

不嬲都係摩迪朋友隊架啦

換走賓斯馬攻勢應該更加多

梗係啦舉曬手都無人比
食狗屎啦

唔合光頭佬眼緣佢就會打壓

一開頭見佢迫到去人地中堅到

巴黎既野你買到咪買

psg 借將

諗下好

買番個9號仔頂佢

關佢兩個撚事咩

準備好下半場睇機師換bale未呀大家 ?

不了, 作用王要踢全場
光頭佬係都用機師換BALE先

屌 對面好彩小小入左2球喇
唔撚加人工比比比咪咁囉

光頭狗賽後肯定吹奏啦

又講比比

屌老母，偏幫到

有一球空門都炒

多謝

華拉尼依幾場瘋狂自爆

C7幾時去番當年著9號個態

掛住佢既霸氣

鬼咩 有其他人揀咩

嚇死左喇

繼續吹

出面已有黑哨post

我愛球證

拿祖踢得好過佢

屌你老母有十二碼一定黑哨

第二球點撚樣十二碼呀，岸撚9

中堅傳統一向都係此消彼長架啦

比比好似唔係錢問題
係合約年期

死全家啦 mon post狗 你老母癌上腦 你老豆生性病
屌你老母爛臭閪

出去開post啦慒撚

摩佬好好火

月經

好撚多爆閘狗入黎搶狗餅

依d垃圾見一隻屌一隻

喂我指個個月都講個隻月經

槍口對外啦 屌你

呢個獌狗黎

OK!

唔好再入黎拿 我買好哂狗餅等陣派俾你地 乖

點撚樣唔係?事實係有foul 最多叫吹得嚴

Call漁濃啦 仲晒錢買狗餅

第二球咁都吹，打藍球啦去

巴塞棄將鑲金

刮你老母d閪水出黎 灌你飲

棄將送禮 嬲嬲豬

最緊要下場出盡奶力踢就OK

對面換左7號仔

摩迪球傳波

食晒位都仲插水的

場波證明球員係撐施丹

喂 mon post狗

仲唔出黎吠 走甩球12碼喇

死晒老母哭緊喪

哩球界外唔係我地咩

拿祖防守好準

咁又一張痴線

咁都黃

睇番慢鏡根本係我地界外

鄺港生

起身啦牙朗

卻仔其實可以好快
睇佢肯唔肯跑

卻speed

阿朗真係腳軟

儲氣留返打拜狗

做乜唔比12M牙朗

我前一格好肯跑

講兩句都黃，痴撚線

屌 好撚危

仲要係冇講錯都俾先嬲

係咪平行時空左
你地睇到第幾分鐘

57

華拉尼速度唔高？文彼得

疤狗台 cut撚左佢啦

牙朗好似傷傷地

賓斯馬拉邊佢好似第一次睇 咁

傷左

方便嘛 一開就有得睇

之前轉身再追奧巴

似拉傷

又no look pass

屌

Now班撚屌完全零分析 又唔做功課

1-2

開始豬了

下半場0攻勢

危

開始反杯

開始反cup

433 BBC

華拉尼傷

黎了黎了

準備比人反cup

呢場要換走巴爾啦

唔掂了

劇本

係時候換一換人

冇波掂

要反杯鳥

一個頂贏五個

拿祖又爭輸頭鎚了

輸埋就比人笑到面黃

你個名

機師準備入替

牙朗 牙禿

機師： I am ready

唔好傷呀

gaya 屌你老味

米路中堅

阿朗行路gut 下gut下咁

夾硬頂

心口當手球

黃牌啦 投訴wor

On9咁都比牌

好撚嘢咁都黃

個球證鳩到

無野了

後面亂到

邊撚到手球

屌你豆腐到呢條防線

對面黑哨
出去開POST

劇本
跟住兩黃

中條j都比手球

屌依家成隊都亂

wa 嚇死

換走卻未 防守完全唔夠人
見到佢冇次防守係跑就火滾
自己半場30碼唔見人

遲早輸

就快被反cup了

球證半場休息收左order

比人禁屌

嘩對面好撚勁

D防守鳩撚到

要不是KEYWORD

中場 卻奧斯 米路 失誤多到

辛苦拿華斯了

光頭狗真係唔識打防反 成隊縮番落半場啦

皇馬咁樣落去真係等比人追和

飲啖水就俾人追左一球

出華狗 我真係想笑

唔換人。。

今季會唔會太多反杯

又機C

屌你老母又機師

唔會 機師準備出場了

識撚戰術咩佢

華狗 點睇

比人㩒住黎屌

次撚次下半場都係咁

話左 光頭佬剩係識出契仔

好過無

屌那星真係換機師

呀朗

射得太正

C朗係咪搵光頭佬?

㩒住嚟屌

屌你老母卻10幾個攻勢都唔守

1-2完場我切

阿辛斯奧算唔算

阿朗唔入

唔好同我講換BALE

成季都係射中間

報時

朗爭d

都唔知踢乜鳩 不如對巴黎投降輸0-3算啦

屌你老味換bale

出基斯 準備2:2

已經幾次一出機司就失分
都照出

屌你老味

哩下唔夠空位
埋去都有人磅住
好難射

換走bale都唔換賓周

左閘又唔見人，中場兩個又鳩吓鳩吓，靠摩迪同keyword可以救到幾多次？

99% bale 0.5%中場 0.5%朗

咁鐘意換人咪俾你換人囉
gay c

收bale

B9做過d咩？

神換人

換猩拓柒咩

機師件垃圾，落左咩邪術比光頭佬

睇到火滾

博12M

等輪波

死板到仆街

機師一出 對面隻右翼可以爆發

防守唔識封傳球路線 進攻剩係識推出底線

等睇3-2

就黎紅哂 要賓周打閘

剛剛巴爾換落黎之前果下過人傳中,機師鬼做到咩

弱撚智賓周依d廢物就次次90分鐘

次撚次換人都係換bale (或isco) 然後出gayc達陣鳩扭到完場，屌

又黃

應該換卻

咁又唔係

想唔誠撐機師d人個腦諗咩

最慘係原來bale係場上攻唔到 但防守都幫到好多

起碼佢打閘出身 但機師件垃圾.... 真係無腦

換個中場塞著d窿啦 屌你老味

老屈

下個可能m洛換米路 / 高仔換摩迪

fb班廢人仲話撐光頭狗

猩猩對面點都要忌一忌佢
機師呢件廢西啦喎

fb班人 迷拖迷機司

卡斯米路仲未有牌

痴撚線，70分鐘咋，成班中前場得摩迪一個走黎走去，點踢

青訓

梗係啦 換華狗 對面隻閘即刻壓埋上黎

攰撚到

達陣

反光頭係勝利球迷

米路

不死身

kroos體能似乎捱唔到90分鐘, 60分鐘打後中場得返casemiro一個防守, 一比人過左就已經無人追

米路同卻老點都要換一個喇

Yeahhhh

米路想點……成日衝上前

賓周過人

賓周過人 又夠班精華撚J成個星期了

遲早先多粒

講青訓水煙好過機師幾百倍

換個中場幫幫手洗死咩，同埋bale勤力回防反而換走佢，一陣輸中場防反就抵撚死

對面永遠冇牌 勁撚到

光頭最鐘意換啲踢得好嘅

水煙玩撚完啦
史篤城都冇得踢

2:2應該無死錯人了

ZAZA射爆你

果吓重傷……

浪費哂

準備比人反勝

已經連c朗都守得後過佢
佢仲係到hea守

見到摩迪爆開一個之後側邊完全冇人跑 搞到傳失 心痛

又阿辛?

眼神防守

達陣王岩岩出場咁有力都傳唔到位

屌你機師出場幾分鐘連換邊都唔夠力

換b9

gay c pure shit

傷完之後其實都唔係好差姐

仲有個卡利祖係拿玻里勁撚到

換阿辛斯奧
乜撚野戰術作用

估唔到換隻馬

法國球王

岩岩中間完全無人

屌佢真係當高仔死
垃圾光頭老扯啦

機師垃圾轉邊

仆街儲咁多中場唔撚用

正想講勁大個空位但冇人走 企哂喺到

佢唔應該去法甲 一開始去意甲應該有作為

光頭佬又搏奇陣制勝

祝你好運

馬些路d防守心態垃圾到

泊大巴算啦

賓周發乜撚野脾氣

賓周發脾氣

冇眼睇走先

賓周馬型到

20-9

賓周有火

嘩球王掟外套

正式成立反卻黨

賓周今季入幾多球？

發完daddy下場都俾佢正選架啦

3

場外嘅佢不嬲好有火，唔係點會成日去叫雞

呀朗跛下跛下打單箭

賓周有脾氣

賓周學人發脾氣

今場不錯啦

發爛渣

賓拖不和

反左拖先

賓狗好有火牙

同上半季比,進步左但係未夠好

連佢都發脾氣

屌那星，拿祖上輪都兩粒

反賓＞反機

兩父子邊有隔夜仇

阿朗依家啲罰球到底係想點
以前都會攞下角度
依下直情係大力ban中間

求下細路咪斬啦

人地造波王，唔係計入球架

射咩撚野 我真係好激氣

近兩年都係咁啦
後備都多過佢

阿朗飛機

睇錯原來省到人

射中人

俾人閘到

都係博中人改變下角度姐

師兄條link好慢下

sor 睇緊520P
好濛

光頭Daddy: He is the best

3:1

1-3

細路!!!!!

牙朗帽唔到都係自己攞黎 射到咁

你地睇緊邊條LIN

Gooooooooaaall

唔好報比數

細佬

屌你老味摩迪打到底線傳中，我朗…

辛 細佬

屌你地班未來人 我未睇到呀

一樣

細路

又比光頭佬奇門遁甲搏到 吹鳩漲

話阿朗唔慶祝都ON9

都話俾人閘到

現在台

終於睇到啦

我朗做作用王仲好

射得超靚

收工

+1

終於有D似樣既配合入波

運氣話黎就黎

細路打翼把啦

呢球就係442做唔倒既野

希望朗載帽

連柒幾吓

12 12 goal

但進攻永遠都係得幾丁友

又永續光頭

細路不如轉打翼啦，無哂防守意識

永遠冇人講佢同人慶祝

442咪又係辛企咁上下位
咪玩啦

同華西相差2分

見到摩迪bb咁撚辛苦真係傷及

佢係翼鋒，Right Winger

一世好運

出面公海
仲有FB 低質快報

柏利祖真係好撚憎皇 次次都出盡奶力

過到1月

馬尻報

岩岩有球斬失完，人地打反擊佢全程企係前場

嗰啲on9唔使理

仲有二月

我高

依個垃圾page就unfollow啦

相反加雷頭先就笑笑口

一早冇follow啦 疤狗小報

卻仔

1-4

4:1
卻老

乖啦
想睇高仔又要等下場

靚組織

我卻

屌你老母靚撚到

多謝尼圖送分

88換 把撚咩

卻老

卻老終於有返依d射波

屌你地老母你地睇咩撚LINK
快咁撚多

呢家d足球page真心低質，一係抄人橋一係冷好笑

剪左頭髮冇咁型

拖又嬴 連換連入

高仔靚後腳

打golf

高仔個下後腳?

靚到

我卻 喊啦

會唔會係你上網問題手

卻老的軌跡

踢成半季 有幾多個呢啲進攻

出場一分鐘交ASS

阿朗又黑面又唔同隊友慶祝 垃圾球王

岩岩先睇到換高仔，你地經已報左新比數

好波呀

好似係同一個位

食糊位

4-1諗起當年施丹雨戰華西

高仔是咪第一腳？

皇馬今季陣海鮮味好重

剃刀射球

我覺得細路辛同卻仔應該都練過下D 短傳配合
佢地係左邊小範圍好合拍
不過唔多唔少都係對面體能下降

我打前一格勁十倍

Yes

好耐無見過依d組織

型棍

黑腳賓周

即刻肯防守

細佬
幾鳩都好，啲體力真係

大炒完下場就會出事

我高又然

4球都輸蒙托亞

下場高仔正選啦唔該

眼殘?

呢隊西波真係唔讚得，而且就踢歐聯

辛仔打呢啲波真係幾好睇 加埋佢啲遠射

攻中卻

打到加時都可以爆

把握力問題

想睇佢打正選
2分鐘唔夠喉

對拜淫果球仲j緊

上年對拜仁

有埋防守就好了

高仔出場5分鐘作用高過賓周成場

唔關事,係上半季一直用442用錯陣式

阿朗哩下以為高仔會接
高仔又冇接

辛仔都係每人出黎就一球助攻

上場都大炒喎

第3,4球真係成季都未見過既靚組織

值得有正選過條垃圾賓周

Fouls 20:20
痴撚線

機師…

佢傳波係咁上下

明明係反擊陣用黎COUNTER對面壓前
等到佢地下半場冇體力再射爆佢
我都唔明對弱點點解要打4312

已經無左對leganes既記憶

上一場炒乜